有無藍芽入耳式係可以做到fast forward/rewind

之前喺真無線耳機討論串問過,但都未搵到
唔係轉上/下一首歌,係向前/後幾秒咁